警察路障

位置：Yoho Mall隔離公路段，各位小心